想要iPhone Se 其他色

有部iPhone Se iPhone 粉色 64gb 去到下年2月保
有無朋友差唔多保 想換粉色同我交換
Tg @CKSean

粉色好正